旺角火車站好撚臭

臭撚到moko都有味
係太子站個隻臭味黎
有冇人知點解

太子站同麗景站嗰隻係臭屎味

終於有人講 荔景真係好撚柒臭

收工返到旺角東
好撚臭呀屌你老母